譚伯除咗包二奶,唔認個仔,掉老豆等死,燈死香港人之外,其實都算係好人嚟嘅

正仆街

佢開開心心日日食玩訓

你條柒頭就日日返奴工曱甴咁生存上網叫春

垃圾

一個壞人如果唔講佢做左既衰野，都係好人

有你啲傻仔追住佢撚爛撚嚟含,佢都算老懷安慰,死得眼閉

譚伯啲屎蟲不願面對